一人一個唱K之禁忌

1）唱口水歌

2）唱d無人識既歌，例如70年代既英文歌
又無歌詞 又無人識 場面尷尬

食月餅

3）cut人d歌！！！！唱完第一句比人cut左

唔識又要跟著唱
仲要首首都要跟

成日懶勁唱和音，但又唔係真係識

點完歌話唔識唱 話當聽mv

點都成條list都係同一個歌手

周杰倫

男人老狗唱煎熬 chandelier
係禁點JJ 軒叔 女歌手d歌
太難唱 太高音搞到成班男人冇得跟

無帶咪

無咪係手都要大大聲係人地唱嘅時候跟住唱

不嬲玩開一人一首solo 無事

食完月餅賴屎

肚痛唱浮誇

唔識唱就咪撚搶住唱啦！又甩又唔識唱，我停佢又停，我唱佢又唱返，首首都係咁，屌你老母

手殘既人盡量唔好掂個搖控,一陣CUT鳩左人首歌就好撚尷尬

一大班仔嗌晒出嚟，首首都係，我都係想唱下歌仔姐

禁忌就係唱喵喵喵

如果真係fd又點會介意

下..真係fd又唔會介意
我次次都同班fd尻唱sia首I!!!!!!!!!!!!!gonna swing!!!

唔搶咪

男仔唱

張信哲
張雨生
林俊傑

唔該收皮。九成九唱唔到

咇bad！

點外語歌但又唔識唱+唔肯唱
話點黎係用黎聽

我嘅存在就係禁忌，除非我自己一個去唱K

用唱 K app 仲好，兼慳錢

係屋企練開歌，D朋友仔都唔想我出現

大家一齊玩冇問題
不過人地認真你就最好唔好玩野囉

唔記得帶散銀 同 咪

其實唱得太好聽都係禁忌黎
因為冇人夠膽同我唱同一隻歌
變相有啲老尷

張信哲個key唔算好高啫

家陣啲所謂"流行曲"真係冇首識

禁忌：同樓主你去唱k

咁每人俾錢唱k大家都有唔同唱k嘅方法同喜好嘅，唔係話要唱得好聽先點得嘅～有人鍾意表演，有人鍾意唱歌，有人鍾意音樂一齊唱嘅氣氛，都有人為左發洩

如果唔啱玩咪下次唔好約個別嘅朋友囉，好過事後介意又講唔出口啦

五音不全仲唱人地啲歌 屌 全晚佢都跟住唱

一齊唱等著你回來

每一首歌都話識唱 但有啲佢係唔識 死都要跟住唱 唱少陣好似蝕咗咁

唱埋啲懶搞笑濕尻歌詞，以為好撚好笑，仲要次次都係個高潮位黎唱。

啲濕鳩friend用廣東話唱啲普通話歌 真係想屌佢哋

有冇人點泰文歌用廣東話唱？

究竟你地係同咩人唱k
睇落去好似同唔識嘅人唱咁

唱極都係同一位歌手既歌

次次去K房都係同人劈酒

一黎就瘋狂點幾頁歌，搞到其他人冇得點

識哂其他人既歌仲要唱哂 成晚唱左8成歌左右

唱浮誇

唱韓文歌

女都算
啲男唱

咁只可以講其他人既實力得咁多

呢到唔俾帶私家咪嫁喎

出現月餅廣告

明明random但不斷自己插歌上去

開住個伴唱黎唱
咁唱法不如開住個youtube一齊大合唱算啦洗乜唱k

其實究竟你地係咪同"fd"去唱k

和音錯都屌？

唔帶私家咪

唱D首歌好熱鬧但係在場冇人識嘅歌
試過同fd唱k佢點AKB48嘅high tension，首歌好high好熱鬧但係在場得佢一個識呢首歌，間房靜曬

人地唱緊你開伴唱

唱到個樣七情上面然後再黎一下走音真係好正
跟住d女女笑鳩你就可以順手同佢打開話題r水吹

瀨屎唱浮誇

咪霸

唱得太好

中秋當晚有個fd叫我去唱通頂
最緊要係有成6,7個囡囡
咁既機會我當然唔會放過
一入到去，嘩，好多囡囡阿
全部都未見過既，
自問唱歌唔差既我
因為平時都未去過唱k
心諗今次仲唔比我威返次
我拎起手指篤落個moon到
屌 點知冇反應既
跟住我格離個老泥妹笑住咁同我講
"喂靚仔要禁遙控架"
我真係當堂想損落老母個西窿
當從來冇出過世
真係好撚柒
但原來呢個只係一個開始，，
等左成兩板歌
終於到我首浮誇了
就好似歌詞中既一句
"我含淚發誓各位 必須看到我"
但呢個時候 我竟然攪肚痛
可能岩岩食太多月餅
想屙蓮容屎
但如果過左呢個機會
可能要等多兩粒鐘先到我
冇理由而家走架
"有人問我 我就會講 但是無人來"
當我唱第一句既時候
格離個mk妹就大聲問
"咁你想點阿"(高八度既聲音)
格離堆mk即刻哄堂大笑
我無理到佢 我戰戰兢兢咁繼續唱落去
"像突然地""高""歌"
我突然感受到好似有野想衝出黎
無錯，係我篤蓮容屎。
所以不經意地走左音
但我仲頂到，我唔會比班mk睇死
唱到副歌時其實都痛到面都白晒
突然醒起高登巴打教落
將啲屁放出黎可以減輕括約肌既壓力
為左唔比人發現，我將雙腳分開少少
放出一個無聲屁
心裡暗中歡喜 食我啲屁啦老泥妹
可能間房大既關係 只係我身邊幾個食到
"嘩仆街好撚臭阿"mk妹奪門而出
唱到第二次副歌 我終於頂唔順啦
今次係屎汁流左出黎
但屎汁冇咁大味 加上好多人食煙
暫時冇人發現
我要頂埋佢！！我唔可以衰收尾！！
"凝視我別再只看天花 我非你杯茶 咇bad也可盡情地喝吧"
全場好似安靜晒 停晒手上既野聽我唱歌
"別遺忘有人在為你聲沙 ahhhhhhh"屎好似湧泉咁噴左出黎
呢一刻 我感覺到世界如此寧靜
我既身心都得到解脫
Mk仔mk妹好似走火警咁
唔係 用走火警都唔足以形容當時情況
應該用911黎形容先恰當
最後
我要比多500蚊清潔費啲人先肯放我走
我發誓以後都唔食月餅！！！！

唱男女合唱

無女同你唱 唱女個part要伴唱

好柒啊

最撚憎係啲吸毒廣告
可唔可以簽張紙話我唔吸毒
以後唔播俾我

大佬你啲廣告錯撚晒 target

禁忌係乜柒香港歌都唔識走黎唱K
平時淨係聽埋哂啲大陸歌
去到neway red mr冇你啲大陸歌又要話「吓~~咁都冇~~大陸又平又多歌啦~~」
人地唱万刀甲屎塔肥又要話人mk
咁你自己慢慢返你嘅大陸唱唔好係我香港K房嘈

得罪你咩家陣

咪霸正仆街

聽開台灣 好多歌手都唔齊

真
本身平時成班仔唱
冇都鳩唱一齊唱
因為大家斤兩咁上下

有次帶左個唱歌幾好聽嘅女仔去玩
即刻全場唔敢跟佢唱
得我同佢夠熟夠鳩先一齊唱

利申 我唱歌好難聽

首首都唱點玩呀
女仔唱你又要女高音
男仔唱你又開曬技係咁唱
Key又錯又影響人

終於有人明我
我就係唱得好聽個個
搞到每隻歌唱咗兩句佢地就唔唱
或者我後入隻歌 佢地又唔唱

唱死了都要愛

唔識唱都要霸住

講事實啫 試下果首嗶嗶嗶如果間房冇人識都係一樣情況

上到咪冇問題囉

好hit 唔等於全世界都要識囉

其實唱k唱成點真係冇咩所謂
但最憎係點咗話唔識唱當聽歌
又唔肯cut

有冇諗過其實係你唔接受新事物

禾敏bu依young 依young 依young 依young

唔係我唔接受wor 呢次之後我都聽多咗好多AKB嘅歌
但係當時我都係第一次聽首歌唔知咩位可以陪佢一齊high
上面D人話最憎人係咪都跟住唱吖嘛 而家全部人得佢一個唱咪氣氛冷淡

最後兩分鐘唔插勁歌金曲

其實有冇人會好憎啲人點太多歌

利申：99首歌有60首係我

一齊唱唔緊要
但唔好成把聲掩蓋全部人

同成班男人去唱K點 張敬軒 JJ 周興哲 保證冇人同你一齊唱

唔好以為自己唱得好撚好聽

幫人開伴唱
Cut人歌

點國腎咪又係自己一條毒撚唱

最pk 係食緊野插首煎熬播 dllm 有睇過個mv就知咩事

唱k唔唱口水歌不如咪撚唱

專登唱到五音不全 個mic又大聲 有啲歌想認真試下唱好啲但完全俾啲雜聲蓋過咗

咁都野嫌不如自己係屋企唱啦
cut人歌個啲係乞人憎啲我都明
但唱得難聽都有罪？
唱k好玩在點鍾意既歌唱 痴線難道太高又唔點得 霸道到
咁唔想聽人唱 咪唔好約人囉

咇bad!!!

唔好叫雜果賓治

點韓文歌 又唔識韓文 坐係到話當睇mv

同埋張敬軒

Echo 開到勁大